[戰術] 大家係用詞方面要有所改變！

點樣定義一個群體，同一件事，係好影響到大眾嘅觀感

例如港共曱甴隊就好撚鍾意騎劫「暴力」呢個term，完全無視曱甴隊泯滅人性嘅所作所為，令大眾先入為主，見到「與暴力割席」就會下意識認為係手足嘅暴力，英文報紙入面嘅 escalated violence亦然 比警謊會水鳩曬

所以我地要先發製人，重新定義曬所有 term
我呢度拋磚引玉比幾個例子，當中好多手足都已經用緊

愛國遊行 nationalist rally
→ 比人有正面影響，下意識無視過班只係一班收錢嘅 no stake
反民主遊行 anti-democratic rally
→ 即時建立阻礙人類文明發展負面影響，而呢點亦都係事實

建制派 pro-establishment camp
賣港派 (pro-Beijing camp? 有冇其他建議？）
呢點已經有手足講左
呢班撚樣建設過乜柒先，賣港求榮就叻

最後最重要嘅一點
香港政府
港共政府
呢個政府從來都唔係服務緊香港人，佢冇資格成撚日騎劫代表我地

歡迎補充

語言影響思考

exactly

少數派 / 反民主派 / 親中派
有巴打咁樣提議過

最後建議左賣港派

仲有咩建議？term上嘅改變？

藍絲=反民主人士

推

推，奶共派點睇

親共派->反人類分子

愛國遊行->法西斯民族主義遊行

極端民族主義遊行